
Moi em co 1 folder cua minh
- Pham Phu Phuc: PPP
- Tran Quoc Thanh: TTQ
- Vo Thanh Thien: TVT

File submit theo convention sau: 
<Date : YYYY.MM.DD> _ <Purpose> _ Name

Vi du: 
(1) Submit file ERD de anh REVIEW vao ngay 5/13/2016 thi dat ten file la: 
2016.05.13_Review_ERD

(2) Submit weekly report thi dat la 
2016.05.13_Report_WeeklyReport


Trong moi folder co 1 file DirectoryLog.xlsx. Moi khi upload file nao thi phai ghi chu vao file (date, filename, description).
Nguyen tac: file sau cung nam o dong dau tien.